[
    {
        "question": "母每",
        "answer": "mẫu mỗi",
        "explanation": "母每 mẫu mỗi"
    },
    {
        "question": "己已巳",
        "answer": "kỷ dĩ tỵ",
        "explanation": "己已巳 kỷ dĩ tỵ"
    },
    {
        "question": "扌才",
        "answer": "thủ tài",
        "explanation": "扌才 thủ tài"
    },
    {
        "question": "人八入火",
        "answer": "nhân bát nhập hoả",
        "explanation": "人八入火 nhân bát nhập hoả"
    },
    {
        "question": "大太犬天夫",
        "answer": "nhân thái khuyển thiên phu",
        "explanation": "大太犬天夫 nhân thái khuyển thiên phu"
    },
    {
        "question": "王主玉土工",
        "answer": "vương chủ ngọc thổ công",
        "explanation": "王主玉土工 vương chủ ngọc thổ công"
    },
    {
        "question": "士壬干汗午十千",
        "answer": "sĩ nhâm can hãn thập thiên",
        "explanation": "士壬干汗午十千 sĩ nhâm can hãn thập thiên"
    },
    {
        "question": "刀力",
        "answer": "đao lực",
        "explanation": "刀力 đao lực"
    },
    {
        "question": "田日曰白目",
        "answer": "điền nhật viết bạch mục",
        "explanation": "田日曰白目 điền nhật viết bạch mục"
    },
    {
        "question": "父交",
        "answer": "phụ giao",
        "explanation": "父交 phụ giao"
    },
    {
        "question": "左右",
        "answer": "tả hữu",
        "explanation": "左右 tả hữu"
    },
    {
        "question": "小尘尖",
        "answer": "tiểu trần tiêm",
        "explanation": "小尘尖 tiểu trần tiêm"
    },
    {
        "question": "問閒間",
        "answer": "vấn nhàn gian",
        "explanation": "問閒間 vấn nhàn gian"
    },
    {
        "question": "聞閑閙",
        "answer": "văn nhàn náo",
        "explanation": "聞閑閙 văn nhàn náo"
    },
    {
        "question": "止正",
        "answer": "chỉ chánh",
        "explanation": "止正 chỉ chánh"
    },
    {
        "question": "李季",
        "answer": "lí quý",
        "explanation": "李季 lí quý"
    },
    {
        "question": "今令",
        "answer": "kim lệnh",
        "explanation": "今令 kim lệnh"
    },
    {
        "question": "户尸",
        "answer": "hộ thi",
        "explanation": "户尸 hộ thi"
    }
]